梁愛詩：高鐵如不一地兩檢 西九站應炸掉重建!!

政府預計廣深港高鐵香港段可在明年第三季通車，但一地兩地問題未解。基本法委員會副主任梁愛詩今早出席電台節目時，指有港人擔憂高鐵一地兩檢會引起跨境執法問題是過慮，形容只是找理由阻礙香港發展。她又說，若實行兩地兩檢，便無法發揮作用，本港的西九龍總站亦是以一地兩檢為概念，若不能做到一地兩檢，便應把整個站炸掉重新規劃，白白花費800多億元，反問屆時如何向港人交代。

對於銅鑼灣書店事件，梁愛詩說，特區政府有嘗試了解事件，現時沒有清楚說法，若事主自願回內地，則不涉及跨境執法，但現時不知道事實，她不評論事件。

梁又形容，內地的透明度提高，如從前很多事發生了，外間都不知道，但現在網上已很容易搜尋到不同資訊。

她在節目後提到，港人要考慮一地兩檢的好處，又說中央無強迫香港建高鐵，香港有權選擇是否接受，在執法互助方面有很多可合作的地方。至於權力界限，她相信特區政府會把關。

咁張回鄉證有乜用？

好呀

嗱今鋪我就支持老妖
炸左佢起地下街、地下單車徑，
上蓋就起大商場，要有戲院同溜冰場架

Can't agger more

幾時炸？

一野轟落去

炸囉 屌你老母

起之前已經講左呢個問題架啦，又唔撚理。而家起撚完谷鳩我地接受，傻撚左呀

一開頭批撥款你唔講
香港人當時已經話唔起架啦

屌你老母

唔好唔記得當年鄭汝樺同你講有Plan B 做兩地兩檢，而家人去樓空又同我講要炸左個站。

快

首次認同老妖

一早唔撚起咪無事囉屌你老母

係咪炸先,收入場費我都要現場睇呀

最好成條廢鐵都炸撚埋佢

炸啦你老母 當睇個8百億煙花
大陸錢都攞咗啦
拿拿林炸咗佢 唔好搞香港

唔炸正仆街

睇到個topic我以為係樓主自己作
點知內文都係咁寫

依家炸得架啦其實

起新樓盤

不安，可否報驚

長遠d 維修, 營運仲金

大白象廢撚左佢好過

竟然咁爽快, 一於應承佢

強行上馬，霸王硬上弓，唔理班賤民點反對，動工起左先
搞得七七八八後，再企起道德高地講: 用左咁撚多錢起，如果用唔到，點同大眾交代

放埋隻老妖入去一齊炸,deal?

快啦

屌你老母
之前講左要解決一地兩檢先好起鐵路
又話好易解決到
又話每日唔知損失幾多億

宜家解決唔到就夾硬黎
唔係就要炸左佢
死仆街反口覆舌
好呀快撚d炸左佢起地下街重好

支持

幾好嘅提議

出年第三季通唔通到車呀而家仲係爛地一塊 通唔到就快撚d炸啦

仲有建議,隧道都唔好徙
可以起地下花園

支持炸撚左佢

快d炸

係炸就快啦屌你老母

唔炸死全家

先斬後奏

無錯，炸左蝕極有個譜。

落實左就會話要加建依樣果樣，又話預測唔到咁困難要加錢做返依樣果樣工程。未計operation cost 同維修都蝕到入肉

副嘴臉幾撚衰

好啊
wfc?

咪同圓方撞左？

快點

炸唔炸關唔關我事啊？

支持炸撚左佢！
再起過， 地盤工程有工開

我想睇下點炸

乜要交代架咩？

公投 炸咗佢定一地兩檢

有見地

一地兩檢 不如取消埋張回鄉證

未傾好咁你又起

拆完再起，gdp

ok

炸撚左佢啦
倒錢落海都唔要俾班共匪強姦

炸完記得問支共回水

屌你老母，妖婦
炸啦，快d炸

Dealable

成日係金鐘撞到隻老妖怪 好想打撚柒佢

咪炸左佢囉 反正我都唔會用

講得出 做得到
你唔炸就短命五年

地下單車徑

最新西九臨海地下發展項目 地之戀

好想睇

快L d炸啦，都唔係俾香港人用嘅

今次相信係全港最團結既一次，快d炸啦

香港人從來都反對一地兩檢，係你班狗官夾硬嚟
連特首都無得選咁關我哋撚事
係炸就快喇，慳返啲錢
你又可以借題起個新大白象工程

炸啦屌 越早炸越好
利申 我會去睇

有眼光

好撚不安

恐怖份子言論，黑警快d拉鳩佢！

快,炸撚咗佢

轟

懷疑有人企圖系高鐵地盤放炸彈

炸完再起，盡得中國真傳啊
GDPGDP

不誠實使用電台

大陸強硬入侵香港
但都唔會有人反抗
過2星期又咩都唔記得

竟然有人肯講真話

除個站本身可以重建做商場或其他民生用途外，沿途多餘路軌應該要拆晒同埋還原菜園村做返農地/起公、居屋仲好過啦。

點解2地2檢會發揮唔到作用

大我阿？ 炸囉

最好快啲炸

係就快 咪撚等

係就炸啦，快啦屌

好想要本死亡筆記寫曬班仆街d名入去

炸你老母支那畜

好呀，炸啦

成條高鐵都應該炸撚埋去啦

你覺得一地兩檢係咁簡單咩？

唔炸既死全家!!!

大陸思維 解決問題既唯一方法就係解決產生問題既野
實事求是 當年起果陣就話刻不容緩 起好再商量解決問題
而家唔比你一言堂就話要一野轟落去攬炒

難得咁有建設性

未傾好你地又話起?

On9

炸撚左佢，屌米俾支拿拎嚟運解放狗落香港。

改建劏房

乜鳩都police，你當佢地係你老豆

講完唔做死全家

拿拿林炸啦
八婆

呢啲仆街 幾撚時死

起呢條廢鐵本身港柒都唔贊同你咪照起 八百億派曬去每人有幾多呀八婆 自己計下啦

炸咗佢做地標啦。

高鐵遺址

依加我就係想你炸鳩咗佢老母閪

顛覆國家政權

最好拎埋條老妖落去炸，炸到渣渣聲咁

果然是中華中學校友

擧腳舉埋碌撚讚成炸撚左個高鐵站

快炸

電腦大爆炸！

咁大個項目都唔係起之前諗掂度掂，證明批果時何等粗疏，讚成既"人*何等賣港

炸左未?

幾時炸?

轟呀

有文化讀過書真係唔同d，隨口噏都已經係解決方法，依d建議政府要聽啦。

炸得未

d報警撚呢，潛撚晒水
唔係見人地有d勢力就唔敢報嘛

炸囉屌你老母
反正我含家都唔洗交稅
d錢又唔係我既

炸左佢轉做地下街
即刻由賠本變賺錢
係就快 唔好等下個禮拜

快啲炸

砍掉重練囉

快炸，
平時交稅好撚嬲，
而家當娛樂番我一次...

拉去槍斃啦，
一係炸果時順手

兩地兩檢比一地兩檢係香港仲少左個關口
洗乜炸左仳

人類歷史上最貴既煙花

廢老 快d炸

今鋪撐你呀
唔炸正契弟

唔炸正契弟

炸到有一地兩檢為止

地下城

真係炸嘅話要慶祝
冇眼屎乾淨盲

佢幾時死

破例批准你解放軍係西九上空做轟炸軍演
向世界展示實力

_____，其言也善

炸到佢稀巴爛

快d啦
反正唔會用

第一次支持佢

係就快，唔好阿支阿佐

炸你老母閪呀

八百億買返一國兩制
今次真係中央送大禮

炸啦屌你老母

起黎都唔知做乜
快嗰少少

快啲做啦唔好得把口

肥佬黎

同意

正呀 幾時炸 我一定去睇

係炸就快la 唔炸正仆街

+1

Good suggestion

係就快喇

解放軍殲十一出動

炸囉

good idea

梗係夾埋金仔試射洲際導彈, 目標西九?!